條例已有如夢幻泡影 如露亦如電 應作如是觀

阿彌陀佛